其實打死條友 / 放走 都冇分別

打死條友就比人指控係恐怖分子
輿論輸晒

放佢走，條仆街同支那一定大造文章

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 睇個樣都似係警察 好明顯 請廣傳